必須旗幟鮮明地反對新icon

全連登用戶都要充分認識肥婆icon出現的嚴重性，團結起來，旗幟鮮明地反對新icon，堅決維護得來不易的安定團結的新論壇局面。

決不允許容忍任何高登打手；對以任何借口推出新icon以分化連登的的行為要堅決制止；對蓄意造謠進行分化者，追究責任；

要保護會員使用乾淨論壇的正當權利。廣大連登仔真誠地希望連登不要走回高登的舊路，這也是連尼住和admin的要求，這些要求只能在admin的領導下，加強治理整頓，積極推進改革，健全的連登民主和法制來實現。

全連登管理層，全連登會員必須清醒地認識到，不堅決地鏟除新icon，將永無寧日，這場鬥爭事關連登的成敗，事關連登仔的前途。

連登各級組織、廣大連登管理層、愛連登的人士和全連登會員要明辨是非，積極行動起來，為堅決、迅速地剷除這些骯髒的肥婆icon！😤

fatc

😤😤😤

🖕🖕🖕

三反五反？

鏟曬佢

要支持十年如同一日？ 乜Q新野都唔準加？

你食左咁多年飯 十年如一日，唔試下食屎

完全係中共政府d口吻

fatc fatc

##fatc

你個名 依個post

時代革命

我會食麵

你宜家食緊屎當麵

人地開左個經典圖轉icon post好多正評好有貢獻架
講乜都大聲d

fatc fatc fatc

屌你老母 用埋d 中共句式

( Show Blocked User - 為什麼你這麼熟練 )

Yes

小學雞屌你老母，死全家啦你

😂😂